[分析] 跟本美國佬只係兇下華為姐，過一排冇事

華為靠山係中國 駛撚驚咩 我用緊iphone 驚都未驚過
眼見網上好多人拋售華為手機 果啲真係on9仔 買得華為一定要支持到底 咁易就俾美國佬拋到！？
google d code好易整姐 你估中國14億人抄唔到咩

支找樓主all in華為！strong hold等升值！

咪係，啲code基本上唔係0就係1，我國幼稚園小朋友都識啦

諗左幾耐
有冇錢收ga

佢冇上市...

華為手機

用緊iphone點解要驚？

我現在用的就是華為!

信息來自Samsung Galaxy Note 9